毅進協會: 譴責暴徒是「害怕曝光與蟑螂無異」

黃大仙及油尖旺昨晚發生激烈警民衝突，警察隊員佐級協會強烈譴責有關暴力及破壞行為，並形容暴徒是「害怕曝光與蟑螂無異」。

協會聲明指出，從網上片段可見，有人刻意換衣服打扮成附近居民，在黃大仙製造事端及暴力衝擊警察，有人在尖沙咀將國旗拆下及拋到海面，掛上有宣揚港獨的旗幟，明目張膽侮辱國家及挑戰國家主權的行為。

協會表示，有人開始肆意在人口稠密的鬧市縱火及使用汽油彈，一旦發生火災後果不堪設想，屬於非常嚴重的罪行，呼籲停止有關行為。

福利會變左政府代言人

講緊自己？

點樣先可以令佢收皮

叫你班手足show 證先啦

柒黑中嘅螢火蟲

福利會就收收皮啦

Show 返number 再講

委任證呢？

又唔出示委任証，著件衫又無冧巴，隱藏自己身份任意用情緒用武力打人，禽獸不如

係咪講緊自己班狗呀，做野又唔帶委任證，害怕曝光與蟑螂無異

林志偉呢件狗頭幾時死

同意呀 班速龍部隊完全「害怕曝光與蟑螂無異」

講緊啲蒙面又冇委任證嘅狗

又係呢個會，成班匡智出黎咁

連登仔警員：他朝有一日會將你地指証哂出黎

冇委任證好意思講?

講緊畜聾？

正 曱甴打不死，無得輸

克警先夜晚出動

點解你地仲係唔覺得除左你地所謂口中嘅暴徒, 根本連一般市民都唔撚妥你地

你地唔係都驚咩

毅進舊生會

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

市民表示，有狗開始肆意在人口稠密的鬧市開槍及使用催淚彈，一旦發生傷亡後果不堪設想，屬於非常嚴重的罪行，呼籲停止有關行為。

你就買個飯都驚比人知係狗驚食到鳩屎
我地就大大方方鐘意去邊食飯就去邊食飯

你敢唔敢隨便同人講自己做咩職業呀
我地就敢喇正當職業貢獻社會

你會唔會做親野都比人屌老母?
我地都有但一定無你地咁多

嘩睇到呢度真係唔知邊個似曱甴多D

你唔show未又係害怕曝光

鬧市縱火 燒唔起

黑警休班入黎逐個負評？ 辛苦曬喇

琴晚射唔出嗎？

速龍甲由包到頭髮都見唔到係咩

協會唔係話果班沒委任証的冒警人士啊?

暴徒是「害怕曝光與蟑螂無異」

我都唔敢咁話D警察呀

我至多都係話黑警死全家

汪汪汪

睇黎佢地好唔中意曱甴，大家知唔好放咩入人地屋企啦

正確

害怕見光好似係你某d伙記, 唔肯show no

尋日打譚文豪隻黑警咪完美示範何謂「害怕曝光與蟑螂無異囉」
死都唔肯講編號
之後成隊人響同袍掩護下閃晒去後方

養狗都有狗牌啦
你塊狗牌呢

其實過街老鼠都驚見光

唔敢show痿任證果班

員佐級警員真正身份係蟑螂！

咁警犬啲 number呢

唉 個協會都咁樣鬧自己啲同事

委任證呀唔該

你養的狗有瘋狗症, 就唔該帶去打針,